點解d人夠膽練一兩年就去跑馬拉松

講緊係全馬

真係唔怕死

你叫我跑10k我都即死啦

夏天出街曬一曬都死得